[Ps4] Pro Club 招隊友

新開proclub 現時D3

招左右翼防中左右閘

時間 11點～2點

星期一至五晚都會開波

想收長玩同非pt既巴打

有興趣留tg

一星期on3-4晚收唔收？

收